講開又講，有無試過係m記執二手薯條食？

你己果啲永遠都唔夠食，又覺得人地食剩果啲唔會太污糟，每次都有啲衝動想攞黎食，但又怕旁人側目。有無人真係試
過？

食過幾年

有時見啲廢老同有錢人食剩好多，覺得佢地好哂野，食又係，唔食又唔係。

好唔衛生